今日同女神跑渣馬10K, 跑唔夠10分鐘就要入救護站

今日同女神一齊跑渣馬10K, 同行仲有佢個女仔fd, 同3個MK仔
開始跑之前, 大家就一齊搵左個位熱身,
咁果幾個MK仔裝備又多又緊身衫又緊身褲, 但又瘦猛猛咁

佢地一邊熱身一邊係咁講咩尋日睇雙曼睇通頂, 又話咩好攰 一陣又話唔知跑唔跑得完
咁我聽到心入面暗笑, 我尋晚20:00就訓 休息充足, 又一早已經開始操緊 keep住每次都跑1個鐘左右, 心諗今次仲唔係女神面前威返次

一開跑果時MK, 女神, 女神朋友一邊跑一邊有傾有講, 我開頭都追到佢地, 但係就唔夠氣傾計, 跑跑下 連追都追唔到, 10分鐘之後 狂扯氣 頂唔順去救護站...........

最後女神whatsapp send左句: 冇事嗎? 我們走先
我再whatsapp佢 佢冇應機了.... 我仲係ig見到佢地跑完食茶記........hashtag #5人輕鬆跑10K

我明明3個月前開始操, 每星期跑2次 1個鐘.. 每次跑10個運動場圈
我計佢1圈1K到, 10個圈都10K啦, 平時跑都掂, 今日唔知做咩...
可能學新聞話齋, 天氣太濕, 影響發揮

早日康復 🙏🏻🙏🏻

乜渣馬唔係取消咗咩？

一年冇見

進步到1個圈2K未?

一個鐘十個圈，已經好快嫁喎，真係天氣影響到你啦

每年一次

巴打，你今年係邊到跑渣馬？同埋幾點開跑？主禮嘉賓係柒婆定係老屎忽張建忠？

，今日好多組織搞唔同跑步活動取代渣馬，真係唔怕死？

運動場一圈400m 十圈先4k

外圈唔止400m 你又柒